[有圖]屌柒你班五毛狗，我已經去咗旺角夜市撐關sir

係旺角道龍津小食買咗$10一碗燒賣行過去，食得安心。

由街頭行到街尾，暫時仲未見到關sir係到幫手掃街，報告完畢。

第5,7幅圖後面有警車

好撚多，不過都係鳩企叫啲人返上行人路
見到有啲疑似便衣嘅人食埋一份

想食個卡巴卷，但成$50太貴。

咁多本土南亞小販

撐南亞人

潮撐黑勢力

一睇都知搵笨柒

五毛又反小販

南亞

Support

張張相都有阿叉

食個風味即..

移動關呢

好似去咗示威

雞翼尖個mk仔有無開檔？

去左整垃圾桶 好和平理性
支持關sir

食環外判派晒人落嚟清垃圾
邊有位俾關sir出手
btw今年啲檔由亞街開到豉油街橫巷
仲有食環keep住清潔 差佬小販河水不犯井水 咁先正路㗎嘛

食環迫害關蛇

睇見果檔牛雜
搵你去

啊sir幫襯冇牌小販唔洗你教